[{"id":1050,"question":"\u0645\u0627\u0630\u0627 \u064a\u0633\u0628\u0628 \u0633\u0648\u0642 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0645\u062d\u0631\u0643\u0647\u0627 \u062e\u0627\u0644\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0632\u064a\u062a \u061f","a":"\u0627\u0636\u0627\u0641\u0629 \u0637\u0627\u0642\u0629 \u0644\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643 \u0644\u0643\u0646 \u0645\u0639 \u0627\u062c\u0647\u0627\u062f","b":"\u062e\u0631\u0627\u0628 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643","c":"\u0633\u064a\u0631 \u063a\u064a\u0631 \u0645\u0646\u062a\u0638\u0645","d":"\u062a\u0628\u062e\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0645\u0642\u0637\u0631 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0628\u0637\u0627\u0631\u064a\u0629","answer":"2"},{"id":1051,"question":"\u0642\u0628\u0644 \u062a\u062d\u0631\u064a\u0643 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0635\u0628\u0627\u062d\u0627 \u0639\u0644\u064a\u0643","a":"\u0641\u062d\u0635 \u0627\u0644\u0632\u064a\u062a","b":"\u0627\u0633\u062a\u0639\u0645\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0632\u0627\u0645\u0648\u0631 \u0627\u0644\u0647\u0648\u0627\u0626\u064a","c":"\u0641\u0635\u0644 \u0627\u0644\u0645\u0642\u0637\u0648\u0631\u0629 \u0639\u0646 \u0627\u0644\u0642\u0627\u0637\u0631\u0629","d":"\u0648\u0636\u0639 \u0627\u062d\u0630\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0627\u0645\u0627\u0646 \u062a\u062d\u062a \u0627\u0644\u0639\u062c\u0644\u0627\u062a","answer":"1"},{"id":1052,"question":"\u0645\u0627 \u0647\u0648 \u0627\u0644\u0633\u0628\u0628 \u062d\u0633\u0628 \u0631\u0623\u064a\u0643 \u0627\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646 \u0645\u0642\u064a\u0627\u0633 \u0627\u0644\u0632\u064a\u062a \u064a\u062f\u0644 \u0639\u0644\u0649 \u0643\u0645\u064a\u0629 \u0632\u064a\u062a \u0641\u0648\u0642 \u0627\u0644\u062e\u0637 \u061f","a":"\u062a\u0645\u062f\u062f \u0627\u0644\u0632\u064a\u062a \u0645\u0646 \u062c\u0631\u0627\u0621 \u0633\u062e\u0648\u0646\u0629 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643","b":"\u0645\u0636\u062e\u0629 \u0627\u0644\u0632\u064a\u062a \u062a\u0639\u0645\u0644 \u0627\u0633\u0631\u0639 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0639\u062a\u0627\u062f","c":"\u062f\u062e\u0648\u0644 \u0648\u0633\u062e \u0644\u0644\u0632\u064a\u062a","d":"\u062a\u0633\u0631\u0628 \u0648\u0642\u0648\u062f \u0644\u0644\u0632\u064a\u062a","answer":"4"},{"id":1053,"question":"\u0627\u0646\u062e\u0641\u0627\u0636 \u0636\u063a\u0637 \u0627\u0644\u0632\u064a\u062a \u0628\u0635\u0648\u0631\u0629 \u0641\u062c\u0627\u0626\u064a\u0629 \u0645\u0639\u0646\u0627\u0647","a":"\u062e\u0644\u0644 \u0641\u064a \u0645\u0636\u062e\u0629 \u0627\u0644\u0632\u064a\u062a","b":"\u0643\u0633\u0631 \u0641\u064a \u0635\u0645\u0627\u0645 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643","c":"\u0627\u0631\u062a\u0641\u0627\u0639 \u062d\u0631\u0627\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0632\u064a\u062a \u0641\u064a \u062c\u0647\u0627\u0632 \u0627\u0644\u063a\u064a\u0627\u0631","d":"\u062e\u0644\u0644 \u0641\u064a \u0645\u0648\u0644\u062f \u0627\u0644\u0643\u0647\u0631\u0628\u0627\u0621","answer":"1"},{"id":1054,"question":"\u064a\u062c\u0628 \u0641\u062d\u0635 \u0643\u0645\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0632\u064a\u062a \u0641\u064a \u062d\u0648\u0636 \u0627\u0644\u0632\u064a\u062a","a":"\u0645\u0631\u0629 \u0643\u0644 \u0627\u0633\u0628\u0648\u0639","b":"\u0643\u0644 \u064a\u0648\u0645","c":"\u0642\u0628\u0644 \u0643\u0644 \u0633\u0641\u0631\u0629 \u0637\u0648\u064a\u0644\u0629","d":"\u0639\u0646\u062f \u062a\u063a\u064a\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0632\u064a\u062a \u0641\u0642\u0637","answer":"2"},{"id":1055,"question":"\u0628\u0639\u062f \u0639\u0628\u0648\u0631\u0643 \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0645\u063a\u0645\u0648\u0631\u0629 \u0628\u0627\u0644\u0645\u064a\u0627\u0647 \u060c \u0627\u064a \u062c\u0647\u0627\u0632 \u064a\u062d\u062a\u0645\u0644 \u0627\u0646 \u064a\u062a\u0623\u062b\u0631 \u0641\u064a \u0639\u0645\u0644\u0647 \u061f","a":"\u062c\u0647\u0627\u0632 \u0627\u0644\u0643\u0647\u0631\u0628\u0627\u0621","b":"\u062c\u0647\u0627\u0632 \u0627\u0644\u0641\u0631\u0627\u0645\u0644","c":"\u062c\u0647\u0627\u0632 \u0627\u0644\u0642\u064a\u0627\u062f\u0629","d":"\u062c\u0647\u0627\u0632 \u0627\u0644\u063a\u064a\u0627\u0631\u0627\u062a","answer":"2"},{"id":1056,"question":"\u0644\u0645\u0627\u0630\u0627 \u064a\u062c\u0628 \u062a\u0641\u0631\u064a\u063a \u062e\u0632\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0647\u0648\u0627\u0621 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0645\u062c\u0647\u0632\u0629 \u0628\u0641\u0631\u0627\u0645\u0644 \u0647\u0648\u0627\u0626\u064a\u0629 \u061f","a":"\u0644\u0627\u062e\u0631\u0627\u062c \u0627\u0644\u0645\u064a\u0627\u0647 \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u062c\u0645\u0639\u062a \u0641\u064a \u062e\u0632\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0647\u0648\u0627\u0621","b":"\u0644\u0627\u0637\u0644\u0627\u0642 \u0627\u0644\u0636\u063a\u0637 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0641\u0631\u0627\u0645\u0644","c":"\u0644\u062a\u062d\u0631\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0636\u063a\u0637 \u0641\u064a \u0645\u0648\u0627\u0633\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0647\u0648\u0627\u0621","d":"\u064a\u062c\u0628 \u062a\u0641\u0631\u064a\u063a \u0627\u0644\u062e\u0632\u0627\u0646 \u0639\u0646\u062f \u062a\u063a\u064a\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0632\u064a\u062a \u0641\u0642\u0637","answer":"1"},{"id":1057,"question":"\u0644\u0643\u064a \u0646\u062a\u0627\u0643\u062f \u0645\u0646 \u0648\u062c\u0648\u062f \u0645\u0627\u0621 \u0643\u0627\u0641\u064a \u062f\u0627\u062e\u0644 \u0627\u0644\u0631\u0627\u062f\u064a\u0627\u062a\u0648\u0631 \u060c \u064a\u062c\u0628","a":"\u0627\u062e\u0631\u0627\u062c \u0645\u0642\u064a\u0627\u0633 \u0627\u0644\u0645\u0627\u0621 \u0644\u0646\u0631\u0649 \u0627\u0644\u0649 \u0627\u0649 \u0645\u062f\u0649 \u064a\u0635\u0644 \u0627\u0644\u0645\u0627\u0621","b":"\u0641\u062d\u0635 \u0630\u0644\u0643 \u0628\u0648\u0627\u0633\u0637\u0629 \u0645\u0642\u064a\u0627\u0633 \u0627\u0644\u0645\u0627\u0621 \u0641\u064a \u0644\u0648\u062d\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0642\u064a\u0627\u0633","c":"\u0641\u062a\u062d \u063a\u0637\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0631\u0627\u062f\u064a\u0627\u062a\u0648\u0631  \u0644\u0646\u0631\u0649 \u0627\u0644\u0649 \u0627\u0649 \u062d\u062f \u064a\u0635\u0644 \u0627\u0644\u0645\u0627\u0621","d":"\u0627\u0644\u062a\u0648\u062c\u0647 \u0627\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0643\u0631\u0627\u062c \u0644\u0641\u062d\u0635 \u0627\u0644\u0631\u0627\u062f\u064a\u0627\u062a\u0648\u0631","answer":"3"},{"id":1058,"question":"\u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0636\u063a\u0637 \u0639\u0644\u0649 \u062f\u0639\u0633\u0629 \u0627\u0644\u0641\u0631\u0627\u0645\u0644","a":"\u062a\u062a\u0648\u0642\u0641 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0641\u064a \u0646\u0641\u0633 \u0627\u0644\u0645\u0643\u0627\u0646 \u0644\u0643\u0646 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643 \u064a\u062a\u0648\u0642\u0641 \u0639\u0646 \u0627\u0644\u0639\u0645\u0644","b":"\u062a\u062a\u0648\u0642\u0641 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0641\u064a \u0646\u0641\u0633 \u0627\u0644\u0645\u0643\u0627\u0646 \u0627\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646\u062a \u0633\u0631\u0639\u062a\u0647\u0627 \u0644\u063a\u0627\u064a\u0629 20 \u0643\u0645\/\u0633\u0627\u0639\u0629","c":"\u062a\u062a\u0648\u0642\u0641 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0641\u064a \u0646\u0641\u0633 \u0627\u0644\u0645\u0643\u0627\u0646","d":"\u062a\u0633\u062a\u0645\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0644\u0645\u0633\u0627\u0641\u0629 \u0645\u0627 \u062b\u0645 \u062a\u062a\u0648\u0642\u0641","answer":"4"},{"id":1059,"question":"\u0643\u064a\u0641 \u064a\u062a\u0643\u0648\u0646 \u0636\u063a\u0637 \u0627\u0644\u0647\u0648\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0644\u0627\u0632\u0645 \u0644\u062c\u0647\u0627\u0632 \u0627\u0644\u0641\u0631\u0627\u0645\u0644 \u0627\u0644\u0647\u0648\u0627\u0626\u064a\u0629 \u061f","a":"\u0628\u0648\u0627\u0633\u0637\u0629 \u0636\u0627\u063a\u0637\u0629 (\u0643\u0645\u0628\u0631\u0633\u0648\u0631)","b":"\u0628\u0648\u0627\u0633\u0637\u0629 \u062c\u0647\u0627\u0632 \u0627\u0644\u0641\u0631\u0627\u0645\u0644","c":"\u0628\u0648\u0627\u0633\u0637\u0629 \u062c\u0647\u0627\u0632 \u0627\u0644\u0627\u0645\u062a\u0635\u0627\u0635","d":"\u0628\u0648\u0627\u0633\u0637\u0629 (\u0627\u0644\u062a\u0631\u0645\u0648\u0633\u062a\u0627\u062a) \u062c\u0647\u0627\u0632 \u062a\u0646\u0638\u064a\u0645 \u0627\u0644\u062d\u0631\u0627\u0631\u0629","answer":"1"},{"id":1060,"question":"\u0643\u064a\u0641 \u064a\u0634\u063a\u0644 \u0627\u0644\u0647\u0648\u0627\u0621 \u0635\u0646\u062f\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0641\u0631\u0627\u0645\u0644 \u0641\u064a \u062c\u0647\u0627\u0632 \u0627\u0644\u0641\u0631\u0627\u0645\u0644 \u0627\u0644\u0647\u0648\u0627\u0626\u064a\u0629 \u061f","a":"\u064a\u0634\u063a\u0644 \u0627\u0644\u0647\u0648\u0627\u0621 \u0627\u0633\u0637\u0648\u0627\u0646\u0629 \u0635\u0646\u062f\u0644\u0629 \u0641\u0631\u0627\u0645\u0644 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0635\u062d\u0646 \u0627\u0644\u0641\u0631\u0627\u0645\u0644","b":"\u0628\u0648\u0627\u0633\u0637\u0629 \u0636\u063a\u0637 \u0627\u0644\u0647\u0648\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0630\u064a \u064a\u0634\u063a\u0644 \u062d\u062c\u0627\u0628 \u062d\u0627\u062c\u0632 \u0648\u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u062d\u062c\u0627\u0628 \u064a\u0634\u063a\u0644 \u0622\u0644\u0629 \u0645\u064a\u0643\u0627\u0646\u064a\u0643\u064a\u0629","c":"\u064a\u0636\u063a\u0637 \u0627\u0644\u0647\u0648\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0632\u064a\u062a \u0627\u0644\u0645\u0648\u062c\u0648\u062f \u062f\u0627\u062e\u0644 \u0627\u0644\u062c\u0647\u0627\u0632","d":"\u064a\u062f\u062e\u0644 \u0627\u0644\u0647\u0648\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0639\u062c\u0644\u0627\u062a \u0648\u064a\u0634\u063a\u0644 \u0637\u0628\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0641\u0631\u0627\u0645\u0644","answer":"2"},{"id":1061,"question":"\u062a\u0634\u062a\u063a\u0644 \u0641\u0631\u0627\u0645\u0644 \u0627\u0644\u0627\u0633\u062a\u0639\u0645\u0627\u0644 \u0648\u0627\u0644\u0641\u0631\u0627\u0645\u0644 \u0627\u0644\u0627\u062d\u062a\u064a\u0627\u0637\u064a\u0629","a":"\u0644\u0627 \u064a\u0644\u0632\u0645 \u0627\u0644\u0642\u0627\u0646\u0648\u0646 \u0648\u062c\u0648\u062f \u062c\u0647\u0627\u0632\u064a\u0646 \u0644\u0644\u0641\u0631\u0627\u0645\u0644","b":"\u0644\u0627 \u0627\u0647\u0645\u064a\u0629 \u0644\u0635\u0648\u0631\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0634\u063a\u064a\u0644","c":"\u0628\u0635\u0648\u0631\u0629 \u0645\u0646\u0641\u0631\u062f\u0629","d":"\u0628\u0635\u0648\u0631\u0629 \u0645\u0634\u062a\u0631\u0643\u0629","answer":"3"},{"id":1062,"question":"\u0628\u0645\u0627\u0630\u0627 \u062a\u0632\u0648\u062f \u0641\u0631\u0627\u0645\u0644 \u0627\u0644\u0627\u0633\u062a\u0639\u0645\u0627\u0644 \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u0639\u0645\u0644 \u0628\u0627\u0644\u0647\u0648\u0627\u0621 \u061f","a":"\u0628\u0635\u0645\u0627\u0645 \u0627\u0645\u0627\u0646 \u0648\u0645\u0642\u064a\u0627\u0633 \u0644\u0636\u063a\u0637 \u0627\u0644\u0647\u0648\u0627\u0621 \u0648\u0627\u062f\u0627\u0629 \u062a\u062d\u0630\u064a\u0631 \u0648\u0635\u0645\u0627\u0645 \u0627\u0637\u0644\u0627\u0642","b":"\u0628\u0644\u0648\u062d\u0629 \u0627\u0646\u0630\u0627\u0631 \u062e\u0644\u0641 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629","c":"\u0628\u0645\u0642\u064a\u0627\u0633 \u0636\u063a\u0637 \u0627\u0644\u0632\u064a\u062a \u0641\u064a \u0627\u0644\u0636\u0627\u063a\u0637\u0629","d":"\u0628\u062f\u0639\u0633\u0629 \u0641\u0631\u0627\u0645\u0644 \u0643\u0628\u064a\u0631\u0629","answer":"1"},{"id":1063,"question":"\u0639\u0644\u064a\u0643 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0643\u062f \u0642\u0628\u0644 \u0627\u0646 \u062a\u0631\u0641\u0639 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0644\u062a\u063a\u064a\u0631 \u0639\u062c\u0644","a":"\u0627\u0633\u062a\u0639\u0645\u0627\u0644 \u0641\u0631\u0627\u0645\u0644 \u0627\u0644\u064a\u062f \u062d\u062a\u0649 \u0627\u0646\u0632\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0639\u062c\u0644","b":"\u0639\u062f\u0645 \u0627\u0633\u062a\u0639\u0645\u0627\u0644 \u0641\u0631\u0627\u0645\u0644 \u0627\u0644\u064a\u062f \u0628\u062a\u0627\u062a\u0627","c":"\u0639\u062f\u0645 \u0627\u0633\u062a\u0639\u0645\u0627\u0644 \u0641\u0631\u0627\u0645\u0644 \u0627\u0644\u064a\u062f \u062d\u062a\u0649 \u0627\u0646\u0632\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0639\u062c\u0644","d":"\u0636\u0645\u0627\u0646 \u0639\u062f\u0645 \u062a\u062d\u0631\u0643 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0648\u0643\u0630\u0644\u0643 \u064a\u062c\u0628 \u0627\u0633\u062a\u0639\u0645\u0627\u0644 \u0641\u0631\u0627\u0645\u0644 \u0627\u0644\u064a\u062f","answer":"4"},{"id":1064,"question":"\u0627\u0630\u0627 \u0644\u0627\u062d\u0638\u062a \u0627\u0646 \u0639\u062c\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0642\u064a\u0627\u062f\u0629 \u062a\u0646\u062d\u0631\u0641 \u0628\u0635\u0648\u0631\u0629 \u0641\u062c\u0627\u0626\u064a\u0629 \u0641\u0645\u0627\u0630\u0627 \u062a\u0641\u0639\u0644 \u061f","a":"\u062a\u0633\u062a\u0645\u0631 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0641\u0647\u0630\u0627 \u064a\u0639\u0646\u064a \u0645\u064a\u0644\u0627\u0646 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642","b":"\u062a\u0641\u062d\u0635 \u0634\u062f\u0629 \u0635\u0648\u0627\u0645\u064a\u0644 \u0627\u0644\u0639\u062c\u0644\u0627\u062a \u0627\u0644\u0627\u0645\u0627\u0645\u064a\u0629","c":"\u062a\u0641\u062d\u0635 \u0627\u0644\u0632\u064a\u062a \u0641\u064a \u062c\u0647\u0627\u0632 \u0627\u0644\u0645\u0642\u0648\u062f","d":"\u062a\u0641\u062d\u0635 \u0634\u0627\u0635\u064a \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629","answer":"2"},{"id":1065,"question":"\u0645\u0627 \u0647\u0648 \u0627\u0644\u0633\u0628\u0628 \u0641\u064a \u0641\u0631\u0627\u063a \u0645\u0628\u0627\u0644\u063a \u0641\u064a\u0647 \u0641\u064a \u062c\u0647\u0627\u0632 \u0627\u0644\u0645\u0642\u0648\u062f \u061f","a":"\u0645\u062d\u0648\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0642\u0648\u062f \u0645\u0644\u062a\u0648\u064a","b":"\u0627\u0644\u0627\u0637\u0627\u0631\u0627\u062a \u0645\u062a\u0622\u0643\u0644\u0629","c":"\u0643\u0631\u0629 \u062c\u0647\u0627\u0632 \u0627\u0644\u0645\u0642\u0648\u062f (\u0627\u0644\u0628\u0637\u064a\u062e\u0629) \u0645\u062a\u0622\u0643\u0644\u0629 \u0627\u0648 \u0641\u0631\u0627\u063a \u0641\u064a \u062a\u0648\u0635\u064a\u0644 \u0634\u0628\u0643\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0642\u0648\u062f","d":"\u062e\u0631\u0627\u0637\u064a\u0645 \u0627\u0644\u0645\u0642\u0648\u062f \u0645\u062a\u0622\u0643\u0644\u0629","answer":"3"},{"id":1066,"question":"\u0644\u0643\u064a \u0646\u0641\u062d\u0635 \u0628\u0627\u0646 \u0647\u0646\u0627\u0643 \u0645\u0627\u0621 \u0643\u0627\u0641\u064a \u0627\u0644\u0631\u0627\u062f\u064a\u0627\u062a\u0648\u0631 \u060c \u064a\u062c\u0628","a":"\u0637\u0645\u0633 \u0645\u0642\u064a\u0627\u0633 \u0627\u0644\u0645\u0627\u0621 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0631\u0627\u062f\u064a\u0627\u062a\u0648\u0631 \u0644\u0646\u0631\u0649 \u0643\u0645\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0627\u0621","b":"\u0627\u0646 \u0646\u0631\u0649 \u0639\u0642\u0631\u0628 \u0645\u0642\u064a\u0627\u0633 \u0627\u0644\u0645\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0645\u0648\u062c\u0648\u062f \u0641\u064a \u0627\u0644\u062c\u0647\u0647 \u0627\u0644\u064a\u0645\u0646\u0649","c":"\u0627\u0646 \u0646\u0631\u0649 \u0639\u0644\u0649 \u0645\u0642\u064a\u0627\u0633 \u0627\u0644\u0645\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0643\u0645\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u062d\u062f\u062f\u0647\u0627 \u0627\u0644\u0645\u0646\u062a\u062c","d":"\u0641\u062a\u062d \u063a\u0637\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0631\u0627\u062f\u064a\u0627\u062a\u0648\u0631 \u060c \u0644\u0646\u0631\u0649 \u0627\u0630\u0627 \u0647\u0646\u0627\u0643 \u0645\u0627\u0621 \u0643\u0627\u0641\u064a","answer":"4"},{"id":1067,"question":"\u0627\u0630\u0627 \u0634\u0639\u0631\u062a \u0627\u062b\u0646\u0627 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0628\u062d\u062f\u0648\u062b \u0627\u0646\u0641\u062c\u0627\u0631 \u0641\u064a \u0627\u0637\u0627\u0631 \u0641\u0645\u0627\u0630\u0627 \u0639\u0644\u064a\u0643 \u0627\u0646 \u062a\u0641\u0639\u0644 \u061f","a":"\u0645\u0633\u0643 \u0627\u0644\u0645\u0642\u0648\u062f \u0628\u0642\u0648\u0629 \u0648\u0627\u0633\u062a\u0639\u0645\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0641\u0631\u0627\u0645\u0644 \u062a\u062f\u0631\u064a\u062c\u064a\u0627 \u0627\u0644\u0649 \u0627\u0646 \u062a\u0642\u0641 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629","b":"\u062a\u0633\u062a\u0639\u0645\u0644 \u0627\u0644\u063a\u064a\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0648\u0627\u0637\u0626 \u0648\u062a\u0633\u064a\u0631 \u0628\u0628\u0637\u0621 \u0627\u0644\u0649 \u0627\u0646 \u062a\u0635\u0644 \u0627\u0644\u0649 \u0643\u0631\u0627\u062c \u0627\u0648 \u0645\u062d\u0637\u0629 \u062e\u062f\u0645\u0629","c":"\u0639\u0644\u064a\u0643 \u0627\u0646 \u062a\u0642\u0641 \u0641\u064a \u0627\u0644\u062d\u0627\u0644 \u0645\u0639 \u0627\u0633\u062a\u0639\u0645\u0627\u0644 \u0641\u0631\u0627\u0645\u0644 \u0627\u0644\u0627\u0633\u062a\u0639\u0645\u0627\u0644 \u0648\u0627\u0644\u0641\u0631\u0627\u0645\u0644 \u0627\u0644\u0645\u0633\u0627\u0639\u062f\u0629","d":"\u062a\u0636\u063a\u0637 \u0628\u0634\u062f\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u062f\u0639\u0633\u0629 \u0627\u0644\u0641\u0631\u0627\u0645\u0644 \u0644\u0643\u064a \u062a\u0642\u0641 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629","answer":"1"},{"id":1068,"question":"\u0639\u0644\u064a\u0643 \u0627\u062e\u0630 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0649 \u0643\u0631\u0627\u062c \u062e\u0627\u0635 \u0644\u0641\u062d\u0635 \u062a\u0648\u0627\u0632\u0646 \u0627\u0644\u0639\u062c\u0644\u0627\u062a","a":"\u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u062a\u0634\u0639\u0631 \u0628\u0623\u0646 \u0641\u0631\u0627\u0645\u0644 \u0627\u0644\u0627\u0633\u062a\u0639\u0645\u0627\u0644 \u0644\u0627 \u062a\u0648\u0642\u0641 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629","b":"\u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u062a\u0634\u0639\u0631 \u0628\u062a\u0622\u0643\u0644 \u0633\u0631\u064a\u0639 \u0644\u0644\u0627\u0637\u0627\u0631\u0627\u062a","c":"\u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u062a\u0634\u0639\u0631 \u0627\u0646 \u0627\u0644\u0641\u0631\u0627\u0645\u0644 \u0627\u0644\u0645\u0633\u0627\u0639\u062f\u0629 \u062a\u0631\u062c\u0639 \u0628\u0633\u0647\u0648\u0644\u0629","d":"\u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u062a\u0634\u0639\u0631 \u0628\u0646\u0642\u0635 \u0641\u064a \u0642\u062f\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629","answer":"2"},{"id":1069,"question":"\u062a\u0648\u0627\u0632\u0646 \u0639\u062c\u0644\u0627\u062a \u063a\u064a\u0631 \u0635\u062d\u064a\u062d \u064a\u0633\u0628\u0628","a":"\u062a\u0622\u0643\u0644 \u0633\u0631\u064a\u0639 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0627\u0637\u0627\u0631\u0627\u062a","b":"\u0641\u0642\u062f\u0627\u0646 \u0633\u0631\u064a\u0639 \u0644\u0636\u063a\u0637 \u0627\u0644\u0647\u0648\u0627\u0621 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0627\u0637\u0627\u0631\u0627\u062a","c":"\u062a\u0622\u0643\u0644 \u0633\u0631\u064a\u0639 \u0641\u064a \u0645\u062d\u0648\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0642\u0648\u062f","d":"\u0627\u0631\u062a\u0641\u0627\u0639 \u0633\u0631\u064a\u0639 \u0641\u064a \u062d\u0631\u0627\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0639\u062c\u0644\u0627\u062a","answer":"1"},{"id":1070,"question":"\u064a\u062c\u0628 \u0627\u0646 \u062a\u0643\u0648\u0646 \u0627\u0644\u0627\u0637\u0627\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u0648\u062c\u0648\u062f\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0646\u0641\u0633 \u0627\u0644\u0645\u062f\u0627\u0631","a":"\u0645\u0646 \u0646\u0641\u0633 \u0627\u0644\u0633\u0645\u0643","b":"\u0645\u0646 \u0646\u0641\u0633 \u0627\u0644\u0645\u0642\u0627\u064a\u064a\u0633","c":"\u0645\u0646 \u0646\u0641\u0633 \u0627\u0644\u0644\u0648\u0646","d":"\u0645\u0646 \u0646\u0641\u0633 \u0627\u0644\u0627\u0646\u062a\u0627\u062c","answer":"2"},{"id":1071,"question":"\u0643\u064a\u0641 \u062a\u0641\u062d\u0635 \u0627\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646\u062a \u0643\u0645\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0627\u0621 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0628\u0631\u062f (\u0627\u0644\u0631\u0627\u062f\u064a\u0627\u062a\u0648\u0631) \u0643\u0627\u0641\u064a\u0629 \u061f","a":"\u062a\u0641\u062a\u062d \u063a\u0637\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0645\u0628\u0631\u062f \u0648\u062a\u0641\u062d\u0635 \u0643\u0645\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0627\u0621 \u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u064a\u0643\u0648\u0646 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643 \u0628\u0627\u0631\u062f\u0627","b":"\u0628\u0648\u0627\u0633\u0637\u0629 \u0633\u0627\u0639\u0629 \u0627\u0644\u062d\u0631\u0627\u0631\u0629","c":"\u062a\u0633\u062d\u0628 \u0645\u0642\u064a\u0627\u0633 \u0627\u0644\u0645\u0627\u0621 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0631\u0627\u062f\u064a\u0627\u062a\u0648\u0631 \u0644\u0643\u064a \u062a\u0641\u062d\u0635 \u0643\u0645\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0627\u0621","d":"\u062a\u062a\u0648\u062c\u0647 \u0627\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0643\u0631\u0627\u062c \u0644\u0641\u062d\u0635 \u0627\u0644\u0631\u0627\u062f\u064a\u0627\u062a\u0648\u0631","answer":"1"},{"id":1072,"question":"\u0647\u0644 \u064a\u062c\u0648\u0632 \u062a\u0646\u0641\u064a\u0630 \u062a\u063a\u064a\u064a\u0631 \u0641\u064a \u0645\u0628\u0646\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0648 \u0646\u0648\u0639\u0647\u0627 \u061f","a":"\u064a\u062c\u0648\u0632 \u0628\u0634\u0631\u0637 \u0627\u0646 \u064a\u0628\u0644\u063a \u0639\u0646 \u0630\u0644\u0643 \u0641\u064a \u0645\u0648\u0639\u062f \u0627\u0644\u062a\u0631\u062e\u064a\u0635 \u0627\u0644\u0633\u0646\u0648\u064a \u0644\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629","b":"\u064a\u062c\u0648\u0632 \u0627\u0630\u0627 \u0646\u0641\u0630 \u0627\u0644\u062a\u063a\u064a\u064a\u0631 \u0641\u064a \u0643\u0631\u0627\u062c \u0645\u0631\u062e\u0635","c":"\u064a\u062c\u0648\u0632 \u0644\u0635\u0627\u062d\u0628 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0639\u0645\u0644 \u0630\u0644\u0643 \u0627\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646\u062a \u0647\u0646\u0627\u0643 \u0636\u0631\u0648\u0631\u0629 \u0644\u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u062a\u063a\u064a\u064a\u0631","d":"\u064a\u062c\u0648\u0632 \u0628\u062a\u0631\u062e\u064a\u0635 \u062e\u0637\u064a \u0645\u0633\u0628\u0642 \u0645\u0646 \u0633\u0644\u0637\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0631\u062e\u064a\u0635","answer":"4"},{"id":1073,"question":"\u0627\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646 \u0636\u063a\u0637 \u0627\u0644\u0647\u0648\u0627\u0621 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0627\u0637\u0627\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u0627\u0645\u0627\u0645\u064a\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0645\u0646\u062e\u0641\u0636","a":"\u064a\u0643\u0648\u0646 \u0639\u0645\u0644 \u0627\u0644\u0645\u0642\u0648\u062f \u0633\u0647\u0644\u0627","b":"\u064a\u0635\u0639\u0628 \u062a\u0648\u062c\u064a\u0647 \u0627\u0644\u0645\u0642\u0648\u062f \u064a\u0645\u0646\u0629 \u0627\u0648 \u064a\u0633\u0631\u0629","c":"\u064a\u0643\u0648\u0646 \u0633\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0633\u0644\u0633\u0627 \u0648\u0628\u062f\u0648\u0646 \u0627\u0647\u062a\u0632\u0627\u0632\u0627\u062a","d":"\u064a\u0642\u0644\u0644 \u0645\u0646 \u0627\u062d\u062a\u0643\u0627\u0643 \u0627\u0644\u0627\u0637\u0627\u0631\u0627\u062a \u0645\u0639 \u0633\u0637\u062d \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642","answer":"2"},{"id":1074,"question":"\u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0636\u063a\u0637 \u0639\u0644\u0649 \u062f\u0639\u0633\u0629 \u0627\u0644\u0643\u0644\u0627\u062a\u0634","a":"\u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643 \u064a\u062c\u062a\u0647\u062f \u0627\u0643\u062b\u0631 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0644\u0632\u0648\u0645","b":"\u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643 \u064a\u0632\u064a\u062f \u0627\u0644\u0642\u0648\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0646\u0642\u0648\u0644\u0629 \u0644\u062a\u062d\u0631\u064a\u0643 \u0627\u0644\u0639\u062c\u0644\u0627\u062a","c":"\u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643 \u0644\u0627 \u064a\u0648\u0635\u0644 \u0627\u0644\u0642\u0648\u0629 \u0644\u0644\u0639\u062c\u0644\u0627\u062a","d":"\u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643 \u064a\u0633\u0631\u0639 \u0627\u0643\u062b\u0631 \u0648\u0646\u0635\u0639\u062f \u0628\u0633\u0631\u0639\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0627\u0644\u0635\u0627\u0639\u062f\u0629","answer":"3"},{"id":1075,"question":"\u0645\u0627 \u0647\u0648 \u0627\u0644\u062a\u0631\u062a\u064a\u0628 \u0627\u0644\u0644\u0627\u0632\u0645 \u0644\u062a\u063a\u064a\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0639\u062c\u0644","a":"\u0642\u0628\u0644 \u0643\u0644 \u0634\u064a \u0631\u0641\u0639 \u0627\u0644\u0639\u062c\u0644 \u060c \u0648\u0628\u0639\u062f \u0630\u0644\u0643 \u0641\u062a\u062d \u0627\u0644\u0628\u0631\u0627\u063a\u064a \u062a\u0645\u0627\u0645\u0627","b":"\u0641\u062a\u062d \u0628\u0631\u063a\u064a\u064a\u0646 \u0641\u0642\u0637 \u060c \u0631\u0641\u0639 \u0627\u0644\u0639\u062c\u0644 \u060c \u0648\u0641\u062a\u062d \u0628\u0627\u0642\u064a \u0627\u0644\u0628\u0631\u0627\u063a\u064a","c":"\u062a\u0631\u062e\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0628\u0631\u0627\u063a\u064a \u0642\u0644\u064a\u0644\u0627 \u060c \u0631\u0641\u0639 \u0627\u0644\u0639\u062c\u0644 \u0648\u0628\u0639\u062f \u0630\u0644\u0643 \u062d\u0644 \u0627\u0644\u0628\u0631\u0627\u063a\u064a \u062a\u0645\u0627\u0645\u0627","d":"\u0641\u062a\u062d \u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0628\u0631\u0627\u063a\u064a \u062a\u0645\u0627\u0645\u0627 \u0648\u0628\u0639\u062f \u0630\u0644\u0643 \u0631\u0641\u0639 \u0627\u0644\u0639\u062c\u0644","answer":"3"},{"id":1076,"question":"\u064a\u062c\u0628 \u0627\u0646 \u062a\u0641\u062d\u0635 \u0643\u0645\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0632\u064a\u062a \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643","a":"\u0643\u0644 \u064a\u0648\u0645","b":"\u0645\u0631\u0647 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0627\u0633\u0628\u0648\u0639","c":"\u0641\u0642\u0637 \u0627\u0630\u0627 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643 \u064a\u0633\u062e\u0646 \u062c\u062f\u0627","d":"\u0645\u0631\u0647 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0634\u0647\u0631","answer":"1"},{"id":1077,"question":"\u0644\u0645\u0646 \u064a\u062c\u0648\u0632 \u0627\u0646 \u064a\u0635\u0644\u062d \u0645\u0636\u062e\u0629 \u0627\u0644\u0628\u062e \u0641\u064a \u0645\u062d\u0631\u0643 \u062f\u064a\u0632\u0644 \u061f","a":"\u0643\u0631\u0627\u062c \u0645\u0631\u062e\u0635 \u0644\u062a\u0635\u0644\u064a\u062d \u062c\u0647\u0627\u0632 \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u062f \u0641\u064a \u0645\u062d\u0631\u0643\u0627\u062a \u0627\u0644\u062f\u064a\u0632\u0644","b":"\u0643\u0644 \u0645\u064a\u0643\u0627\u0646\u064a\u0643\u064a \u0641\u064a \u0643\u0631\u0627\u062c \u0645\u0631\u062e\u0635","c":"\u0643\u0644 \u0634\u062e\u0635 \u0645\u062e\u0648\u0644 \u0628\u0627\u062f\u0627\u0631\u0629 \u0643\u0631\u0627\u062c","d":"\u0635\u0627\u062d\u0628 \u0643\u0631\u0627\u062c \u0644\u062a\u0635\u0644\u064a\u062d \u0645\u062d\u0631\u0643\u0627\u062a \u0627\u0644\u062f\u064a\u0632\u0644","answer":"1"},{"id":1078,"question":"\u0647\u0644 \u064a\u062c\u0628 \u0623\u0646 \u0646\u0642\u0641\u0644 \u0645\u0636\u062e\u0629 \u0627\u0644\u0628\u062e\u0627\u062e\u0627\u062a \u0628\u0633\u062f\u0627\u062f \u0628\u0644\u0648\u0645\u0628\u0647 ( \u062e\u062a\u0645 \u0631\u0635\u0627\u0635\u064a )","a":"\u0646\u0639\u0645 \u0648\u0627\u062c\u0628 \u0627\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0627\u062a\u0648\u0631 \u0623\u0643\u062b\u0631 \u0645\u0646 3 \u0633\u0644\u0646\u062f\u0631","b":"\u0646\u0639\u0645 \u0648\u0627\u062c\u0628 \u0641\u064a \u0645\u062d\u0631\u0643 \u0627\u0644\u0628\u0646\u0632\u064a\u0646","c":"\u0646\u0639\u0645 \u0648\u0627\u062c\u0628 \u062a\u0631\u0643\u064a\u0628 \u0642\u0641\u0644 \u0628\u0644\u0648\u0645\u064a\u0629 ( \u062e\u062a\u0645 \u0631\u0635\u0627\u0635\u064a ) \u0639\u0644\u0649 \u0643\u0644 \u0645\u062d\u0631\u0643 \u062f\u064a\u0632\u0644","d":"\u0644\u0627 \u064a\u0644\u0632\u0645 \u062a\u0631\u0643\u064a\u0628 \u0642\u0641\u0644 \u0628\u0644\u0648\u0645\u0628\u0647 ( \u062e\u062a\u0645 \u0631\u0635\u0627\u0635\u064a )\u0639\u0644\u0649 \u0645\u0636\u062e\u0629 \u0627\u0644\u0628\u062e\u0627\u062e","answer":"3"},{"id":1079,"question":"\u0645\u0627 \u0647\u064a \u0648\u0638\u064a\u0641\u0629 \u0627\u0644\u0628\u062e\u0627\u062e \u0641\u064a \u0645\u062d\u0631\u0643 \u0627\u0644\u062f\u064a\u0632\u0644","a":"\u0628\u062e \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u062f \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643","b":"\u0628\u062e \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u062f \u0644\u0645\u0636\u062e\u0629 \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u062f","c":"\u0628\u062e \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u062f \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643","d":"\u0628\u062e \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u062f \u0641\u064a \u063a\u0631\u0641\u0629 \u0627\u0644\u0627\u062d\u062a\u0631\u0627\u0642","answer":"4"}]